屌那聲 買親盒裝紙巾返屋企 都會比屋企人用奇異既眼光望!

癡媽根 明明佢地自己心邪
盒裝紙巾根本係方便過筒裝好撚多
一抆就用得 擺出黎又美觀
有時我放係電視隔離
我老豆又會同我講 你想全世界都知你係咸濕仔咩
點解成日以為我拎盒裝紙巾黎打飛機
屌 如果你知我打飛機果時係點
你地一定會同我講對唔住

你想全世界都知你係咸濕仔咩

渣ga

卷裝唔係廁所用嘅咩

用卷裝打唔到？

廁紙當紙巾用

廁紙同紙巾係兩樣野喎

係你心邪定屋企人心邪呀 邊個得閒理你係咪打j

用開沙紙

盒裝紙巾有咩問題?

笑𨶙死少人咩Dllmch

請問你打飛機嘅時候會點樣？
一路拎把菜刀斬人 一路打呀？

TEMPO先好用